西班牙导演琼·丰特在这个经典故事的版本中加入了一些有趣的元素，他邀请了他的表演剧团Els Comediants来讲述这个古老的故事。 8月26日至9月26日这一周在华盛顿特区最值得做的事情是: 2021年8月26日，华盛顿邮报 
 当观众观看时，团队将提示人工智能生成一个剧本，然后由一群演员表演，尽管他们之前从未见过这些台词。 一个人工智能帮助写了这个剧本。 它可能包含种族主义|比利·佩里戈| 2021年8月23日|时间 
 到2012年，他对《来客》的构思已经完全成形，剧团于8月来到了这座房子。 重访“v星人”:拉格纳·克雅坦松多媒体杰作的口述历史|塞巴斯蒂安·斯米，加布里埃尔·弗洛里特，乔安妮·李| 2021年7月23日|华盛顿邮报 
 当然，这部电影最吸引人的地方在于，它让我们有机会看到这个传奇剧团的表演。 传奇舞蹈团在《芭蕾舞男孩》纪录片|约翰·保罗·金2021年6月2日|华盛顿刀锋》中成为焦点 
 本文早期版本的图片说明错误地标识了照片中的剧团和照片的拍摄地点。 美国的假释制度是一个无尽的陷阱，也是一种道德上的愤怒|詹妮弗·米勒| 2021年5月24日|华盛顿邮报 
 斯蒂芬·科尔伯特、艾米·波勒、史蒂夫·卡瑞尔和其他许多人都是从即兴剧团起步的。 第二城市的女士阅读Grindr约炮信息|Jack Holmes, The Daily Beast视频| 2014年12月11日| Daily Beast 
 纽曼问观众，他指的是纽曼之前的一个喜剧剧团。 纽约警察在逮捕期间质问喜剧演员(NSFW) |Alex Chancey，每日野兽视频| 2014年10月14日|每日野兽 
 1949年，他与第一任妻子杰奎琳·维特相识并结婚，当时他们都是伊利诺伊州一个表演团的成员。 书库:冬天的眼睛:保罗纽曼70 |彼得里奇蒙| 2014年10月11日|每日野兽 
 在社区剧院和大学里短暂演出之后，她和文艺复兴集会剧团开始了巡演。 史上最佳职业轨迹:从滑稽演员到调酒师安妮·贝瑞| 2014年9月13日|每日野兽 
 房间里又黑又闷，是一个六人剧团的“家”。 与哥伦比亚萨满精神之旅|克里斯·奥尔布里顿| 2014年8月24日|每日野兽 
 马戏团里有五男三女，四名修女中就有一位严肃的女修道院院长。 红年|路易斯·特雷西 
 Toute la nuit ce ne fust que haranguer, chanter, danser; 这是我的生活，我的家乡，我的家乡。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 他放弃了自己的姓，认为史密斯剧团听起来不如荷马好。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 又传来消息说国王和大魔王的密探们在某个赌场里。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 我们应该记住，第一个剧场不是由一个剧团的演员建造的，而是由一个追逐金钱的人建造的。 莎士比亚剧场|约瑟夫昆西亚当斯